「突發」有網民用華為智能手錶偵測薯仔有心跳！！！

厲害了你的國

Link 內有片：

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

apple watch都會啦 大驚小怪

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

素食撚點解釋

薯仔有心跳有乜出奇?

光學感應係唔準架啦搵第樣笑人仲好

植物傳心師

好正常 植物都有生命

咪係 得無心菜先無心咋!

樓上真心? 我以為條TWEET係串緊華為錶所謂心跳功能其實係亂尻咁來

Old news is so ⋯

邊個真心......

old news...
Apple Watch咪一樣可以測到紙巾有心跳
呢個唔係產品問題，係User錯誤使用問題

前幾日經過街市 見到好多薯仔一車車咁送入去，有好多舊流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

薯仔係有靈性，幫人測試smart watch....請大家唔好食薯仔! 我都已經開始戒...

你哋叫素食撚點算

正解

哪吒托世

Old news黎，唔想柒就咪推

素食撚又崩潰了

不嬲都解釋唔到架啦, 植物都係生物, 只係你斬佢佢無血紅色既血流出來又唔識叫又唔識反抗, 基本上食齋為左唔殺生就只係欺善怕惡既一群

成班科技盲

由佢地炒下車先啦

呢個著仔心跳都幾高

有26個傻鳩比左like

點解你咁正路既回覆會被連登仔負評？

淨係個標題, 足夠兒登仔去相信

屎為太渣啦
Apple Watch連雞肉/ 生果心跳都度到

成班唔知佢度心跳個原理盲目炒車
仲衰過啲廢老

所以話萬物都係有生命

That’s racist

個post準備沉

連我都比人負

iDOG、
Apple同屎為一樣垃圾、
唔好見屎為就盲反...

你班五毛唔敢講出口我幫你地講埋

喂 咁惡㗎你

死物都度到心跳
唔知係屎為抄Apple
定Apple抄屎為

喂你隻Apple Watch壞咗啊
班idog去搵智障吧換錶未

我無講過啲咩都係咁比人負皮，連登仔好鳩小氣

華為手錶測實測薯仔有心跳！？
網友打臉：蘋果手錶也一樣！
我國科技已經超英趕美！
人民日報：證明港獨廢青逢中必反

啱唔啱聽呀成個po嘅五毛

證明隻雞未死

正常係唔得㗎喎

Jordan ramsay

屌，諗起封神榜